屋企個老豆啱啱講咗一番說話，巴絲幫手諗下點答

家父淺黃，不過成日睇電視新聞都屌話發夢無用

小妹
家父

你哋後生仔咁樣出街邊有用啫，淨比人打

唔得咁講嘅，上街表達訴求，比人打係班狗發癲錯不在我哋喎

但有咩jetso先？人就比警察打曬，又要拉返警局打鑊甘，有用咩？

要keep住出聲㗎嘛，依家stop曬咁咪好似認輸？時代革命啊

香港尚有一絲法律啊 點解唔和平示威，咁咪唔會比人捉比人打。 十一月區議會選舉，你上個咩登叫班友投比自己人，踢班保皇黨落街咪仲好？成日睇你班𡃁仔比人拉好心痛㗎

。。。

就算你打爆曬成條街，都威脅唔到政權，香港又運唔得槍入來，啫無得打返轉頭啦。咁咪用投票來打政權囉！香港人又唔鍾意投票！

好啦小妹點應佢好？

你d答案咪一樣係淺黃

已經無可能和平上街示威
次次都反對
要既係更多和理非 去保護勇武
問題已經唔係香港 係中共政權

革命啊
唔係示威

次次呢啲「問題」post 都係skip 晒成堆野唔提再問人點解唔咁做

所以咪問應該點答

佢講得好岩

蕭生講左好多次武力不對等

實輸打來冇意思

係d人一咪話燈

有意思既片又唔去睇 一味話燈燈燈

係咁燈一早推翻左中共啦

中學果班知識唔多

見到人話燈咪覺得好笑

你老豆既想法係岩既話, 香港唔會搞到今時今日咁樣
基本上完全唔需要理會上一代既意見
佢地可能識搵錢, 識做人, 但搞政治完全係BB班
你會唔會聽一個考試肥佬既人教你點樣讀書

其實係，每個星期比人打，除非有軍火

齋跟咁咪會俾人dq囉，而家有勇武先表現到憤怒，政府唔敢再dq，好似2014咁就俾人覺得玩玩下架啦

之前未開場 就俾人拉9哂
和平示威就逼人縮短集會時間
我睇你唔順超就dq 你
得閒蛇齋餅糭 一屋十三戶

淺黃幾時識進化

太多跟風細蚊仔